{
  "title": "Janina Fari\u00f1as, Ph.D., Psy., LPC",
  "linktitle": "Janina Fari\u00f1as",
  "first": "Janina",
  "last": "Fari\u00f1as",
  "organization": "La Cocina",
  "pronunciation": "Jah-nee-nah",
  "contact": "Email",
  "honorific": "",
  "pronoun": "She/Her/Hers",
  "role": "Pediatric Neuropsychologist and CEO/Founder of La Cocina",
  "expertise": [
    "Immigration",
    "Mental Health",
    "Wellness"
  ],
  "languages": "English, French, Spanish",
  "email": "amFuaW5hQGxhY29jaW5haG9tZS5vcmc=",
  "images": [
    "/img/uploads/janina-farinas.jpeg"
  ],
  "website": "",
  "location": [
    "Denver",
    "Larimer",
    "Weld"
  ],
  "linkedin": "",
  "phone": "970-818-0101",
  "bio": "Dr. Janina E. Fari\u00f1as is the CEO and Founder of the award winning La Cocina--a nonprofit practice-based Latine training institute that has offered no-cost, culturally affirming mental health services to Latine adults, youths, children & infants since March 2017.  Trained as an early-childhood pediatric neuropsychologist and a family therapist, Dr. Fari\u00f1as\u2019 areas of clinical and research expertise include pediatric multilingual neuropsychology, Latine family studies, social-emotional influences on Latine collective action(s), and participatory community mental health & wellness design innovations that antagonize the negative impacts of sociopolitical structures on Latine mental wellness and community health.",
  "layout": "person"
}